立法會今日不開會

原定於周三舉行的立法會大會中，將會就《逃犯條例》修訂進行二讀，惟在數以萬計市民包圍下，最終決定暫停，立法會秘書處周四（6月13日）早上11時公佈，今日會議取消，而大批市民因未能進入立法會示威區而與警員中信天橋對峙。《果燃台》直擊現場最新狀況。